{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Comoli/GM0022082284131/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Denim Belted Pt - Navy"
    },
    "text": "ブランドはComoliで、メーカーはCOMOLIで、商品番号はFW22 / QM2921CM1Rです。 この製品は男性用Denim Belted Ptでナチュラルなウォッシングと穏やかなシワでビンテージながらもカジュアルなムードを演出するデニムパンツです。 シルエットに余裕があり、サイド切開ラインが前方につながってトレンディなフィット感をお届けします。 ベルトディテールとサイドポケットディテールでズボンのボリュームをさらに生かしたアイテムです。 QM2939CM1Rと一緒に着用するとセットアップで演出できます。 素材は表地なら100%で、手洗いとドライクリーニングが可能で、色移りする恐れがありますので、単独洗濯して漂白剤や水に長く浸からないように注意してください。 色移り、変色、脱色を防ぐため、水に濡れたり汗がたくさんついたりすると迅速に洗濯し、毛皮や毛が付着した場合は分離してドライクリーニングしてください。 機械乾燥により製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "Comoli"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "COMOLI"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / QM2921CM1R"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ナチュラルなウォッシングと穏やかなシワでビンテージながらもカジュアルなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "余裕のあるシルエットで、サイド切開ラインが前方につながってトレンディなフィット感を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "ベルトディテールとサイドポケットディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の商品と一緒に着用できますか？",
            "answer": "はい、QM2939CM1Rと一緒に着用するとセットアップで演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は100%の素材です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯できますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。ただし、色移りする恐れがあるため、単独洗濯し漂白剤や水に長く浸からないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品のお手入れには何か注意点はありますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色を防ぐため、水に濡れたり汗がたくさんついたりすると迅速に洗濯し、毛皮や毛が付着した場合は分離してドライクリーニングしてください。また、機械乾燥により製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 409
    }
}